只有警察被捕，唔好再寫休班警被捕

如果休班呢個字係成立，
咁所有職業都可以有休班。

我係休班連登仔。